
## Данный плагин позволяет накручивать счетчики просмотров объявлений.

Работает по расписанию. Вызывает cron-функцию 4 раза в сутки в 3:05, 9:05, 15:05 и 21:05 по серверу и
распределяет показы следующими долями: 10% / 25% / 40% / 25% Также накручивает просмотры контактов из
расчета 1 просмотр контактов на 15~30 просмотров объявления.

Учитывает давность подачи объявления для объявлений без платных услуг:
* не более двух дней 100%
* 2 дня 90%
* до 4 дней включительно 75%
* 5 дней 50%
* 6 дней 40%
* до 10 дней включительно 20%
* до 20 дней включительно 10%
* старше 5%

Имеет отдельные коэффициенты для премиумных объявлений и объявлений с платными услугами. Включается из настроек.

## Пример вычислений:

Есть два объявления - премиумное и обычное, каждому из них по 5 дней. В настройках стоит диапазон
накрутки 20~100, коэффициент для премиумных равен 2. В 9:05 по серверу им будут накручены просмотры по формулам:
1. обычное: выпало случайное число из диапазона, равное 83, коэффициент корреляции для утра 0.25, коэффициент
    для давности 50%. Итого, в эту итерацию количество просмотров обычного объявления будет увеличено на
    83 * 0,25 * 0,5 = 10,32 = 10 просмотров
2. премиумное: выпало число 69, коэффициент для премиумных 2. Увеличиваем просмотры объявления на
    69 * 0,25 * 2 = 34,5 = 34 просмотра, плюс дополнительно на 1-2 просмотра увеличиваем счетчик просмотров
    контактных данных автора
